{"type":"FeatureCollection","crs":{"type":"name","properties":{"name":"EPSG:6369"}},"features":[{"type":"Feature","id":1,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[474044.32629999984,2142555.9473]},"properties":{"objectid":1,"id":1,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D1-P5","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.376953439999998,"longitud":-99.24717128}},{"type":"Feature","id":2,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[473450.32629999984,2141011.9473]},"properties":{"objectid":2,"id":2,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D1-P8","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.36299218,"longitud":-99.25280627999999}},{"type":"Feature","id":3,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[468278.32629999984,2136101.9473]},"properties":{"objectid":3,"id":3,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D2-P1","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.31854437,"longitud":-99.30197205}},{"type":"Feature","id":4,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[468404.32629999984,2135761.9473]},"properties":{"objectid":4,"id":4,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D2-P2","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.31547369,"longitud":-99.30076699}},{"type":"Feature","id":5,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[476889.32629999984,2142325.9473]},"properties":{"objectid":5,"id":5,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D3-P3","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.37490966,"longitud":-99.22007622}},{"type":"Feature","id":6,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[475096.32629999984,2141975.9473]},"properties":{"objectid":6,"id":6,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D3-P5","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.371725180000002,"longitud":-99.23714575}},{"type":"Feature","id":7,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[473314.32629999984,2139746.9473]},"properties":{"objectid":7,"id":7,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D4-P4","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.35155827,"longitud":-99.25408356}},{"type":"Feature","id":8,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[476124.32629999984,2142355.9473]},"properties":{"objectid":8,"id":8,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D4-P7","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.37517182,"longitud":-99.22736142}},{"type":"Feature","id":9,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[472184.32629999984,2139070.9473]},"properties":{"objectid":9,"id":9,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D5-P2","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.345433760000002,"longitud":-99.26483273999999}},{"type":"Feature","id":10,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[474673.32629999984,2139247.9473]},"properties":{"objectid":10,"id":10,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D5-P5","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.347066260000002,"longitud":-99.24113751}},{"type":"Feature","id":11,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[474852.32629999984,2139394.9473]},"properties":{"objectid":11,"id":11,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D5-P6","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.348396989999998,"longitud":-99.23943519000001}},{"type":"Feature","id":12,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[471587.32629999984,2135407.9473]},"properties":{"objectid":12,"id":12,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D7-P2","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.31232193,"longitud":-99.27046224}},{"type":"Feature","id":13,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[471589.32629999984,2135407.9473]},"properties":{"objectid":13,"id":13,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D7-P3","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.31232195,"longitud":-99.27044319999999}},{"type":"Feature","id":14,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[471852.32629999984,2135648.9473]},"properties":{"objectid":14,"id":14,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D7-P4","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.314503629999997,"longitud":-99.26794325}},{"type":"Feature","id":15,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[471940.32629999984,2135857.9473]},"properties":{"objectid":15,"id":15,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D7-P5","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.31639365,"longitud":-99.26710864}},{"type":"Feature","id":16,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[472243.32629999984,2136332.9473]},"properties":{"objectid":16,"id":16,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D7-P6","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.32069056,"longitud":-99.26423121}},{"type":"Feature","id":17,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[472378.32629999984,2137017.9473]},"properties":{"objectid":17,"id":17,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D7-P7","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.326882949999998,"longitud":-99.26295598}},{"type":"Feature","id":18,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[470288.32629999984,2136837.9473]},"properties":{"objectid":18,"id":18,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D7-P9","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.32522647,"longitud":-99.28284963}},{"type":"Feature","id":19,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[472056.32629999984,2135494.9473]},"properties":{"objectid":19,"id":19,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D8-P1","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.31311473,"longitud":-99.2659991}},{"type":"Feature","id":20,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[474265.32629999984,2137202.9473]},"properties":{"objectid":20,"id":20,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D8-P6","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.328579859999998,"longitud":-99.24499452}},{"type":"Feature","id":21,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[472297.32629999984,2137387.9473]},"properties":{"objectid":21,"id":21,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D9-P1","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.33022562,"longitud":-99.26373245}},{"type":"Feature","id":22,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[472433.32629999984,2137810.9473]},"properties":{"objectid":22,"id":22,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D9-P2","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.33405025,"longitud":-99.26244384}},{"type":"Feature","id":23,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[473384.32629999984,2137448.9473]},"properties":{"objectid":23,"id":23,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D9-P3","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.33079157,"longitud":-99.25338502}},{"type":"Feature","id":24,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[473682.32629999984,2137684.9473]},"properties":{"objectid":24,"id":24,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D9-P4","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.332928289999998,"longitud":-99.25055129}},{"type":"Feature","id":25,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[473388.32629999984,2138158.9473]},"properties":{"objectid":25,"id":25,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D10-P1","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.33720808,"longitud":-99.25335684}},{"type":"Feature","id":26,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[475345.32629999984,2138688.9473]},"properties":{"objectid":26,"id":26,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D10-P2","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.342022779999997,"longitud":-99.23473216000001}},{"type":"Feature","id":27,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[475065.32629999984,2140325.9473]},"properties":{"objectid":27,"id":27,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D11-P1","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.35681333,"longitud":-99.23741935999999}},{"type":"Feature","id":28,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[475116.32629999984,2140418.9473]},"properties":{"objectid":28,"id":28,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D11-P2","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.35765443,"longitud":-99.23693497000001}},{"type":"Feature","id":29,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[475618.32629999984,2140766.9473]},"properties":{"objectid":29,"id":29,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D11-P3","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.360805550000002,"longitud":-99.23215956}},{"type":"Feature","id":30,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[478528.3262,2141754.9473]},"properties":{"objectid":30,"id":30,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D11-P5","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.369767590000002,"longitud":-99.20446214}},{"type":"Feature","id":31,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[478072.3262,2143339.9473]},"properties":{"objectid":31,"id":31,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D12-P1","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.384086710000002,"longitud":-99.20882259}},{"type":"Feature","id":32,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[476658.32629999984,2143336.9473]},"properties":{"objectid":32,"id":32,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D12-P2","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.38404364,"longitud":-99.22228835}},{"type":"Feature","id":33,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[475810.32629999984,2143125.9473]},"properties":{"objectid":33,"id":33,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D12-P3","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.38212674,"longitud":-99.23036132}},{"type":"Feature","id":34,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[474617.32629999984,2142042.9473]},"properties":{"objectid":34,"id":34,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inestabilidad de laderas","detalles":"D12-P5","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.372324669999998,"longitud":-99.2417079}}]}