{"type":"FeatureCollection","crs":{"type":"name","properties":{"name":"EPSG:6369"}},"features":[{"type":"Feature","id":1,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[476344.31290000025,2139709.6379000004]},"properties":{"objectid":1,"id":1,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":1999,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.35125905,"longitud":-99.22523372}},{"type":"Feature","id":2,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[476159.3529000003,2139034.277899999]},"properties":{"objectid":2,"id":2,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"N\/A","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":1999,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.345153449999998,"longitud":-99.22698634}},{"type":"Feature","id":3,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[475210.11290000007,2142758.867900001]},"properties":{"objectid":3,"id":3,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Desprendimientos de bloqu","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":1999,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.37880203,"longitud":-99.23607242}},{"type":"Feature","id":4,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[473968.2729000002,2139002.0078999996]},"properties":{"objectid":4,"id":4,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Desprendimientos","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":1999,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.34483464,"longitud":-99.24784699}},{"type":"Feature","id":5,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[471448.17289999966,2135948.4879]},"properties":{"objectid":5,"id":5,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamientos","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":1999,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.31720497,"longitud":-99.27179491}},{"type":"Feature","id":6,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[475720.3828999996,2140101.8279]},"properties":{"objectid":6,"id":6,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Desprendimientos de rocas","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":1999,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.35479593,"longitud":-99.23117932}},{"type":"Feature","id":7,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[475888.4029000001,2140178.8279]},"properties":{"objectid":7,"id":7,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Ca\u00eddos y desprendimientos","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":1999,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.35549382,"longitud":-99.2295805}},{"type":"Feature","id":8,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[473966.2229000004,2140213.8478999995]},"properties":{"objectid":8,"id":8,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento y desprendi","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":1999,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.35578632,"longitud":-99.24788304}},{"type":"Feature","id":9,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[476344.31290000025,2139709.6379000004]},"properties":{"objectid":9,"id":9,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Ca\u00edda de material","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2000,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.35125905,"longitud":-99.22523372}},{"type":"Feature","id":10,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[473333.00289999973,2139645.9278999995]},"properties":{"objectid":10,"id":10,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Ca\u00edda de material","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2000,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.35064558,"longitud":-99.25390432}},{"type":"Feature","id":11,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[476936.30289999954,2142349.3578999992]},"properties":{"objectid":11,"id":11,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Ca\u00edda","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2000,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.37512177,"longitud":-99.21962916}},{"type":"Feature","id":12,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[476856.43290000036,2140841.6078999992]},"properties":{"objectid":12,"id":12,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"N\/A","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2001,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.36149493,"longitud":-99.22037141999999}},{"type":"Feature","id":13,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[475837.01290000044,2142901.6279000007]},"properties":{"objectid":13,"id":13,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamientos y desprend","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2002,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.38009983,"longitud":-99.23010434}},{"type":"Feature","id":14,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[474243.24289999995,2138755.197899999]},"properties":{"objectid":14,"id":14,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2003,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.34260769,"longitud":-99.24522569}},{"type":"Feature","id":15,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[475037.18290000036,2139159.6078999992]},"properties":{"objectid":15,"id":15,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Desprendimientos","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2003,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.34627247,"longitud":-99.23767207}},{"type":"Feature","id":16,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[473445.0828999998,2138720.287900001]},"properties":{"objectid":16,"id":16,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2003,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.342281819999997,"longitud":-99.2528243}},{"type":"Feature","id":17,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[477822.92289999966,2143183.4378999993]},"properties":{"objectid":17,"id":17,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento y flujos de","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2004,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.38266955,"longitud":-99.21119588}},{"type":"Feature","id":18,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[476894.2329000002,2140517.1078999992]},"properties":{"objectid":18,"id":18,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2004,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.35856277,"longitud":-99.22000756}},{"type":"Feature","id":19,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[475682.7329000002,2138734.6679]},"properties":{"objectid":19,"id":19,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamientos","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2005,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.342440080000003,"longitud":-99.23152037999999}},{"type":"Feature","id":20,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[475626.19290000014,2140732.3478999995]},"properties":{"objectid":20,"id":20,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Flujo","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2006,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.36049296,"longitud":-99.23208421}},{"type":"Feature","id":21,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[475993.1328999996,2142496.3478999995]},"properties":{"objectid":21,"id":21,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento roca y lodo","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2006,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.37643909,"longitud":-99.2286125}},{"type":"Feature","id":22,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[473742.5729,2137779.2079000007]},"properties":{"objectid":22,"id":22,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2006,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.33378093,"longitud":-99.24997902999999}},{"type":"Feature","id":23,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[473622.76290000044,2141128.5579000004]},"properties":{"objectid":23,"id":23,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2006,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.3640483,"longitud":-99.25116596}},{"type":"Feature","id":24,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[473861.50289999973,2138552.4979]},"properties":{"objectid":24,"id":24,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Flujo","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2006,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.34077091,"longitud":-99.24885737}},{"type":"Feature","id":25,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[471643.68290000036,2136110.4679000005]},"properties":{"objectid":25,"id":25,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Volteo","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2007,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.31867159,"longitud":-99.2699362}},{"type":"Feature","id":26,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[476304.76290000044,2138470.8478999995]},"properties":{"objectid":26,"id":26,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Flujo","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2007,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.34006329,"longitud":-99.22559489999999}},{"type":"Feature","id":27,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[473060.18290000036,2136857.5479000006]},"properties":{"objectid":27,"id":27,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2007,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.325442619999997,"longitud":-99.25646255}},{"type":"Feature","id":28,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[475268.42289999966,2141973.1579]},"properties":{"objectid":28,"id":28,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Flujo","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2007,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.3717021,"longitud":-99.23550693}},{"type":"Feature","id":29,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[472446.2729000002,2136336.197899999]},"properties":{"objectid":29,"id":29,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2007,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.32072272,"longitud":-99.26229931}},{"type":"Feature","id":30,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[472136.3828999996,2136080.2979000006]},"properties":{"objectid":30,"id":30,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Flujo","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2007,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.31840582,"longitud":-99.26524556999999}},{"type":"Feature","id":31,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[472885.86290000007,2136532.4378999993]},"properties":{"objectid":31,"id":31,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2007,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.32250217,"longitud":-99.25811742}},{"type":"Feature","id":32,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[475575.30289999954,2140149.8279]},"properties":{"objectid":32,"id":32,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2007,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.35522796,"longitud":-99.23256131000001}},{"type":"Feature","id":33,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[476122.7329000002,2142551.1579]},"properties":{"objectid":33,"id":33,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Flujo","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2007,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.376935969999998,"longitud":-99.22737904}},{"type":"Feature","id":34,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[477221.67289999966,2141451.1479]},"properties":{"objectid":34,"id":34,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2007,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.36700767,"longitud":-99.21690093}},{"type":"Feature","id":35,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[475854.1529000001,2142335.0878999997]},"properties":{"objectid":35,"id":35,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2007,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.37498008,"longitud":-99.22993393}},{"type":"Feature","id":36,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[475973.55289999954,2142623.5479000006]},"properties":{"objectid":36,"id":36,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2007,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.37758839,"longitud":-99.22880056000001}},{"type":"Feature","id":37,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[476289.0329,2139709.7279000003]},"properties":{"objectid":37,"id":37,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2007,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.35125921,"longitud":-99.22576006}},{"type":"Feature","id":38,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[476765.49289999995,2139399.4278999995]},"properties":{"objectid":38,"id":38,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2007,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.348460510000002,"longitud":-99.22121976999999}},{"type":"Feature","id":39,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[473481.61290000007,2139631.3079000004]},"properties":{"objectid":39,"id":39,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2007,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.35051542,"longitud":-99.25248916999999}},{"type":"Feature","id":40,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[471995.76290000044,2137102.2079000007]},"properties":{"objectid":40,"id":40,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2007,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.32763914,"longitud":-99.26659916}},{"type":"Feature","id":41,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[470726.2229000004,2137310.7578999996]},"properties":{"objectid":41,"id":41,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2007,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.32950579,"longitud":-99.27868821999999}},{"type":"Feature","id":42,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[474074.74289999995,2137167.4278999995]},"properties":{"objectid":42,"id":42,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2007,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.32825642,"longitud":-99.24680837999999}},{"type":"Feature","id":43,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[476446.86290000007,2141943.3478999995]},"properties":{"objectid":43,"id":43,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2008,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.37144687,"longitud":-99.22428491}},{"type":"Feature","id":44,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[475922.68290000036,2140174.0579000004]},"properties":{"objectid":44,"id":44,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Flujo","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2008,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.35545113,"longitud":-99.22925404}},{"type":"Feature","id":45,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[471124.36290000007,2137915.9378999993]},"properties":{"objectid":45,"id":45,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2008,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.33498071,"longitud":-99.27490708}},{"type":"Feature","id":46,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[476274.42289999966,2138460.1878999993]},"properties":{"objectid":46,"id":46,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2008,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.3399666,"longitud":-99.22588362}},{"type":"Feature","id":47,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[477896.8828999996,2140043.6579]},"properties":{"objectid":47,"id":47,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2008,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.354295349999997,"longitud":-99.21045513000001}},{"type":"Feature","id":48,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[476655.04289999977,2142330.1679]},"properties":{"objectid":48,"id":48,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2008,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.37494509,"longitud":-99.22230727}},{"type":"Feature","id":49,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[476088.19290000014,2141744.9579000007]},"properties":{"objectid":49,"id":49,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Flujo","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2008,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.36964973,"longitud":-99.22769783999999}},{"type":"Feature","id":50,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[476696.62289999984,2142165.8478999995]},"properties":{"objectid":50,"id":50,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Flujo","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2008,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.37346057,"longitud":-99.22190931}},{"type":"Feature","id":51,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[476885.50289999973,2142372.1878999993]},"properties":{"objectid":51,"id":51,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2008,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.3753275,"longitud":-99.22011319}},{"type":"Feature","id":52,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[475141.04289999977,2140446.7979000006]},"properties":{"objectid":52,"id":52,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2008,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.35790643,"longitud":-99.23669998999999}},{"type":"Feature","id":53,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[474349.1429000003,2140494.4278999995]},"properties":{"objectid":53,"id":53,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Flujo","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2008,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.35832692,"longitud":-99.24424083000001}},{"type":"Feature","id":54,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[474487.56290000025,2137379.5779]},"properties":{"objectid":54,"id":54,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Flujo","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2008,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.33017895,"longitud":-99.2428812}},{"type":"Feature","id":55,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[476100.44290000014,2138851.7678999994]},"properties":{"objectid":55,"id":55,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Flujo","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2008,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.34350336,"longitud":-99.22754493000001}},{"type":"Feature","id":56,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[473002.26290000044,2136702.5178999994]},"properties":{"objectid":56,"id":56,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Flujo","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2008,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.32404079,"longitud":-99.25701174000001}},{"type":"Feature","id":57,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[475596.49289999995,2139517.8879000004]},"properties":{"objectid":57,"id":57,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2008,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.34951721,"longitud":-99.23235147}},{"type":"Feature","id":58,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[472217.2729000002,2136512.8578999992]},"properties":{"objectid":58,"id":58,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2008,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.3223161,"longitud":-99.26448184}},{"type":"Feature","id":59,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[472250.42289999966,2136346.0978999995]},"properties":{"objectid":59,"id":59,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Flujo","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2008,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.3208095,"longitud":-99.26416384}},{"type":"Feature","id":60,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[471633.37289999984,2136307.9679000005]},"properties":{"objectid":60,"id":60,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2008,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.32045631,"longitud":-99.27003727}},{"type":"Feature","id":61,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[473350.43290000036,2140091.4378999993]},"properties":{"objectid":61,"id":61,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2008,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.35467199,"longitud":-99.25374459}},{"type":"Feature","id":62,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[471528.0329,2136147.7079000007]},"properties":{"objectid":62,"id":62,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2008,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.319006509999998,"longitud":-99.27103767}},{"type":"Feature","id":63,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[472434.0828999998,2135945.4278999995]},"properties":{"objectid":63,"id":63,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2008,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.31719106,"longitud":-99.26240971}},{"type":"Feature","id":64,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[476611.6328999996,2142086.7678999994]},"properties":{"objectid":64,"id":64,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2009,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.372744920000002,"longitud":-99.22271766}},{"type":"Feature","id":65,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[476710.42289999966,2142270.777899999]},"properties":{"objectid":65,"id":65,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2009,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.37440901,"longitud":-99.22177918}},{"type":"Feature","id":66,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[470308.86290000007,2137225.8378999997]},"properties":{"objectid":66,"id":66,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2009,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.32873223,"longitud":-99.28266016}},{"type":"Feature","id":67,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[476347.5229000002,2141839.3979]},"properties":{"objectid":67,"id":67,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2009,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.37050628,"longitud":-99.22522958}},{"type":"Feature","id":68,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[474781.55289999954,2141148.867900001]},"properties":{"objectid":68,"id":68,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Flujo","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2009,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.36424673,"longitud":-99.24013221999999}},{"type":"Feature","id":69,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[473694.54289999977,2137612.7079000007]},"properties":{"objectid":69,"id":69,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Flujo","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2009,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.3322756,"longitud":-99.25043399}},{"type":"Feature","id":70,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[470622.3929000003,2137311.3478999995]},"properties":{"objectid":70,"id":70,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2009,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.32950961,"longitud":-99.27967669}},{"type":"Feature","id":71,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[471796.43290000036,2135612.6679]},"properties":{"objectid":71,"id":71,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Flujo","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2009,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.31417498,"longitud":-99.26847477}},{"type":"Feature","id":72,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[475890.1029000003,2138935.2179000005]},"properties":{"objectid":72,"id":72,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2009,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.344255,"longitud":-99.22954859000001}},{"type":"Feature","id":73,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[472933.6628999999,2136596.1279000007]},"properties":{"objectid":73,"id":73,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2009,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.32307839,"longitud":-99.25766329}},{"type":"Feature","id":74,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[471609.54289999977,2136138.7578999996]},"properties":{"objectid":74,"id":74,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Flujo","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2009,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.318926779999998,"longitud":-99.27026161}},{"type":"Feature","id":75,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[477315.04289999977,2141544.277899999]},"properties":{"objectid":75,"id":75,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"No menciona","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2010,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.36785037,"longitud":-99.21601296}},{"type":"Feature","id":76,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[476862.17289999966,2142229.0178999994]},"properties":{"objectid":76,"id":76,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"N\/A","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2010,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.37403337,"longitud":-99.22033361}},{"type":"Feature","id":77,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[476540.62289999984,2141932.5078999996]},"properties":{"objectid":77,"id":77,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Flujo","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2010,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.371350000000003,"longitud":-99.22339194999999}},{"type":"Feature","id":78,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[474929.8229,2140004.8478999995]},"properties":{"objectid":78,"id":78,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Flujo","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2010,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.35390979,"longitud":-99.23870534999999}},{"type":"Feature","id":79,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[472023.61290000007,2137942.0178999994]},"properties":{"objectid":79,"id":79,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2010,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.33522911,"longitud":-99.26634633}},{"type":"Feature","id":80,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[470251.7329000002,2137623.3478999995]},"properties":{"objectid":80,"id":80,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"N\/A","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2010,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.33232379,"longitud":-99.28321021999999}},{"type":"Feature","id":81,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[475287.5729,2139342.0178999994]},"properties":{"objectid":81,"id":81,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2010,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.34792405,"longitud":-99.23529047000001}},{"type":"Feature","id":82,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[471462.7028999999,2136973.4779000003]},"properties":{"objectid":82,"id":82,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2010,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.32646829,"longitud":-99.2716719}},{"type":"Feature","id":83,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[474819.3229,2140852.9679000005]},"properties":{"objectid":83,"id":83,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2010,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.36157308,"longitud":-99.23976867}},{"type":"Feature","id":84,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[475130.9729000004,2140454.6778999995]},"properties":{"objectid":84,"id":84,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2010,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.357977520000002,"longitud":-99.23679598}},{"type":"Feature","id":85,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[474128.56290000025,2139697.9278999995]},"properties":{"objectid":85,"id":85,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2010,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.35112591,"longitud":-99.24633032}},{"type":"Feature","id":86,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[473591.76290000044,2139649.8279]},"properties":{"objectid":86,"id":86,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"No menciona","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2010,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.35068424,"longitud":-99.25144066}},{"type":"Feature","id":87,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[475617.0229000002,2138832.447899999]},"properties":{"objectid":87,"id":87,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2010,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.34332295,"longitud":-99.23214724}},{"type":"Feature","id":88,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[476339.17289999966,2140406.697899999]},"properties":{"objectid":88,"id":88,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2010,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.357558500000003,"longitud":-99.22529131}},{"type":"Feature","id":89,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[473875.4528999999,2140485.3279]},"properties":{"objectid":89,"id":89,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"N\/A","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2010,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.35823857,"longitud":-99.24875103}},{"type":"Feature","id":90,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[476064.8428999996,2138503.4879]},"properties":{"objectid":90,"id":90,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Deslizamiento","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2010,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.34035543,"longitud":-99.2278795}},{"type":"Feature","id":91,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[475642.37289999984,2138884.6479]},"properties":{"objectid":91,"id":91,"fenomeno":"Geol\u00f3gico","taxonomia":"Inestabilidad de laderas","r_p_v_e":"Peligro","intensidad":"N\/D","descripcio":"Inventario de procesos de remoci\u00f3n en masa (localizaci\u00f3n puntual) atendida por la delegaci\u00f3n.","detalles":"Volteo","fuente":"Atlas de Peligros Naturales y Antropog\u00e9nicos para la Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, 2010.","magni_uni":"A\u00f1o de identificaci\u00f3n.","magni_num":2010,"cve_mun":"09010","alcaldia":"\u00c1lvaro Obreg\u00f3n","entidad":"Ciudad de M\u00e9xico","latitud":19.343795,"longitud":-99.23190654999999}}]}